（推）天水圍警署真.報案冇人理有片！！

錄影巴打做到野
推到大眾睇到，當市民真係要報案
自命要維持公眾安全嘅警察完全無動於衷

多平台推出去比大眾睇啊！

推到大眾睇到，麻煩各位全方位forward比其他人知真實情況！

推

可以落閘唔做嘢
咁無恥嘅工可以去邊度搵

Push 廣傳

推比藍絲睇

推到全世界睇到

俾全港人睇清楚

比人權組織睇睇法治地方嘅執法者

Push

push

觀迎喺其他平台開post forward

［轉］假如發夢受困 可以打消防

請廣傳！！！

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有六萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

死警犬

推！

黑警

仆你個街冇撚交稅養你班垃圾呀

我再推

我又推

我屌 原來可以咁樣
我勸係醫院照顧升天男果埋姑娘學下

我又要推

推啊！我要未醒嘅藍絲廢老都知！

黑警痴撚線

推上推

屈體前推

野又唔洗做 人又唔洗拉 電話唔洗聽 案又唔洗接
香港警察

我推多次

光復香港
時代革命

食屎啦

垃圾

直角勾推

點解香港可以變到咁

推到警署日日拉閘
香港正式無法治 24小時全民自治

向前屈體360推

光復香港時代革命香港建國

推撚爆,

不能只有我看到

縮頭烏龜

收緊納稅人錢都仲可以唔做野

會唔會政府唸住班犬唔做野, 到時我地要轉過頭求返佢轉頭認低威

垂直轉體180推 冇水花

文宣料

CLS
建議廢除成個警察部門
啲錢拿黎做其他野仲好你老味

民防隊事在必行啦

黑警凉冷氣

以後唔撚使交啦？ 真係屌佢老母 狗黎

痴撚線

我反手撥推

出面比人打死都唔關啲狗事架啦

唔係諗住收住錢要我地求佢地下話
估下我地有冇人會咁on9

唉
3萬幾亀
一次過換咩...點換
解左佢起個有特權叫自衛隊好過啦

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我直角假推

但係on9政府會甘唸
同埋keep住落去==>民防/認低威

360自轉壓水花一推

邊間警署

推出去！各位巴斯！

光復香港 時代革命

國定殺戮日

呢家冇遊行 先黑警死晒去邊

天水圍！

推
要求成立民間自衛隊

成班納稅人出糧俾佢地唔洗做呀依家

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我仰角上旋一推

其實你講聲唔撚做，等人自己做，好多人會走出黎

死黑警你講聲就得

推！睇多啲資訊！

我就咁推

推呀仆佢哋個臭街
根本係社會渣宰，有咁嘅薪酬福利，就唔該安守本份做返應份嘅工作

今日臭名遠播係你哋自己攞黎

我奶推

屌佢地老母

仆你個街我有交稅養你班垃圾呀

屌你佢老母！ 家下交足稅， 仆街犬隻！！！

pish

歡迎back up上其他平台！

啲人拍到叫到想喊

幾時罷免班仆街

自己成立防衛隊。

屌，真係求你地發動一次唔交稅行動啦

啱啱㗎條片？屌

推啦 屌你老母

又想扮到自己好重要，冇左你唔得？收啦

交稅就係為出糧俾佢地？

Pussssssssssssssh

Cls

血洗警署

Pish

唔推唔得

黑暗政府

今日定琴日？

唔推唔係人

推
我無野講

其實國際上, 佢可唔可以山埋門 咩都唔理??

尋晚1點半！唔知呢
推出去比唔知嘅人知

巴打俾外國記者

[推上國際]外國記者求元朗一手料

推到佢仆街

唔使再出糧畀班友

yes

屌

原來警署可以唔開門
執柒左佢啦

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

尋日 點半

食納稅人嘅錢唔做嘢？

我地都做唔到既罷工
警狗做到了

算鳩哂啦琴晚知道哂啦

我有嘢講呀sir

香港警察 知法犯法

班警狗以為咁樣好過癮
真係有大單野你就仆街

蔥蔥: 等我翻去了解下

推！人神共憤

我無野講

兩萬幾一個月
咩都唔使做
仲有得玩真人版gta

Posh

下晝仲叫人相信警隊，而家咁樣點叫人相信？ 😱

屌你老母黑警一定要清算

如果黑幫睇中呢個時機喺附近啲銀行金鋪打劫...

寧落閘保護狗隻

推啊！DKLM

推呀 屌

冇問題
計劃緊上返英文字幕forward去Reddit 4chan etc
有人自發無任歡迎
Be water

屌你老母死黑警

...
CLS

推呀

有片有真相

陽萎衝 門呢 又話有門口入

fb

本應打999可以求助 但依家連差館都門常關

這是錄用的警察嗎

Dllm

告到呢班狗仆街

過左營業時間啦
唔好阻住人啦

痴撚線...自求多福???

有冇搞錯呢啲就係香港警察？

屌你老母請個和尚番黎打座咩

取替警察

天水圍邊間？

按章工作

盧狗：你哋班仆街唔做嘢 我好難再兜無resource喎

推到香港黑警仆街

請問樓主係咪拍片嗰個?

不如解散警隊算啦

公墓員公僕喎
仆街死啦去

佢地要變身 所以要落閘

推到大眾睇到

推到香港黑警仆街，推上熱門

大叫救命啊
我要報警

一定要錄埋片
影埋個警署logo
最好講埋英文

如果咁都冇人理
直接放上外國網站

推到香港黑警仆街，推上熱門，推比大眾睇到

冇一個係無辜

推到香港黑警仆街，推上熱門，推比大眾睇到。推到網媒出post

Push!!!!

推到香港黑警仆街，推上熱門，推比大眾睇到，推到網媒出post

大大力打個警司面

交份糧出黎啦

@盧sir 了解完未？

黑警 唔意外

仆街警察全部立即仆街死

推爆佢老母個西

推啊 自由閪

嘩屌

警署起黎落閘用架

推啊！

Pishhh

推 屌你老母死黑警 糧照出野唔做

市民報案都唔受理，仲衰撚過清朝

Push!!!

死仆街

Back Up定 隨時比狗河蟹

唔駛做又有錢袋

PUSH

diu死公安

有曬狗狗資料之後 下一步可以咁做

我冇嘢講

搵民安隊

黑警死全家

仆你個臭街

CLS

正仆街 請你番黎玩踩地雷小畫家呀 屌佢老母

人工照袋

推垃圾狗

推爆佢老味

成班垃圾

黑警有糧出冇汗出，收納稅人錢唔做野

我表示屌你老母啊！

推！

痴線，你還拖就畀人告打架

唔還拖就畀人打死

我無野講

推上Reddit , 講警署無視市民

人工照出，但唔撚洗做野？ 老母臭化丫

比人屌黑警就唔撚做野, 咁唔撚好出糧啦屌你廢人

公務員不做工作，應該已經違反用CSR 公務員規例

屌你老母痴撚線

有人 不過唔理!

屌，咁唔交稅
出糧唔撚做嘢

光復香港
[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

借分享

我覺得削弱警隊對香港防衛隊既成立好好好重要!
所以我地要分化班警察
我地民眾一路咁批鬥佢地當然唔係冇用. 但始終效力唔大,
反而將我地做佢地既出氣袋

係到想講個例子, 之前越戰, 美軍每個禮拜都死2,3百人.
當時既報紙淨係報導數字同人名. 去到有一個禮拜,
個報紙登晒死去士兵既大頭. 令到當時美國民眾即刻要求停戰.
呢個效用叫鮮活性, 圖像往往比文字,數字有更更更大既影響力.

希望大家可以print多D 真實血腥, 黑警合作 之類既圖片周圍貼.
唔洗加咩caption, 更加唔好一開頭就屌柒班犬, 咁樣佢地會自動過濾左D內容.
要令到佢地時時刻刻都見到, 冇得再逃避

咁樣希望可以令到更多假睡既人醒返, 增加兵力! 令香港人唔好忘記所受過既屈辱, 保持士氣!

佢地真係勁，我地係咪可以介紹比外國睇，香港進入無法之地？

唔推唔撚係人 已經唔關政治立場是 呢啲係責任嘅問題

push
拎左份糧 唔洗做啊
依家有人報案啊

推推

我無國講

警署竟然有營業時間

痴撚線有人報案可以唔理架咩

唔開門？執7咗佢得唔得

人哋響應罷工呀！

屌啦聲

警察只是特首的公僕而不是市民的公僕

24693???

咁遠佢都睇到

推佢老母閪

叫警務處回應下啦

屌你老母仲衰過大陸公安

GTA d NPC來????

琴晚？？

宜家警方既懦弱已經出哂黎
可以做d 咩去引導佢地違法違例？

依家出街唔好問我背囊點解有大電筒

信心？

天水圍有個男警 真的費 沒用心工作

咁仆街既

全香港都要知！

係咪疏忽職守，公務員行為失當罪?

推呀我屌

仆街就算做英雄嘛 等師奶等中游市民覺佢地保護

投訴

我要報案

Send俾bbc啦屌

我屌你老母臭閪 比我真係踢撚爆你度門

cls

屌拿星 推撚到你仆街

完全係中國式公安式處理手法

錄片既報埋日期同時間得唔得?

係咪代表會有野發生?

今日有巴打問要呢條片好耐 推

輕力推

推
cls

警察出黎洗地啦

邊會做嘢班垃圾

係咪返左大陸?

因住劉馬車又出去強姦又或者俾人打

證明香港警察是對付香港市民

記者朋友下次俾一哥/pprb睇

落閘應該要扣糧，紀律處分

收錢唔做嘢 屌你老母

香港法治評分大暴跌

有無搞L錯呀

推上報

人無恥 便無敵
啊唔係 係狗先啱

黑警死全家

過左工作時間

痴撚柒線，警署落閘罷工都得嘅，盧偉聰仲叫我哋俾啲信心警察？！

730經過無落閘

唔做嘢返咩工 執柒咗佢啦間差館

差人腐敗到咁

仆街

香港倒退變佐宋朝
要撃鼓嗚冤，

我冇野講

市民交稅養廢柴
警犬坐視不理

呢條一定要推到爆為止！！

係！

又比示威者拉走晒d人

pu

推佢老母臭閪

講得出警察編號係咪可以投訴

識玩
嗰啲咩打999被串驚唔好出街嗰啲
全部唔錄音

警黑一家親， 又一證據。

唔好意思
全都是我的人.jpg

唔洗做咁仲坐係出面做咩

推
推
推

交稅就係養班咁嘅垃圾

尋日定今日的？

白衫mk係警署出嚟 犀利

不推不是人

尋日！

黑社會治港，緊係報黑社會啦

唔明點解差館可以落閘
逃避定係玩野，狗都不如。

差咗未拎部Ipad岀黎打機

香港警察正常發揮

藍絲只會推落上環度，到依家都仲係深藍根本就狗黎，唔會聽得明人話

要對警犬有信心？
可以點有信心？
呀盧萎聰 你話比大家知呀

推推推

推到佢哋解體

推上人權組織啦
香港已經係黑社會話事

一把火燒撚左佢啦

死仆街黑警

屌。。乜撚世界呀

做咩呀？
落閘做乜？準備收工？兩萬幾人工返去hea？

西利 呢份工真係無撚敵
無賴至尊

有無巴打識得加字幕 中/英， 推到國際！

落閘理由係驚大家衝擊
但fact-check聽現場義士講
落閘時現場只有十個女仔
當時黑社會已經打緊人好耐

利申 嗰個義士有錄落閘片！

文宣gogogo

好似無人些牙呢條片

咁點解我地要出糧比佢地

下次報警個電話要一直錄住音

吾推吾係人

唔怪得咁多偽俊仔有人唔做都去做狗啦 咁嘆嘅工邊到搵

垃圾cls

藍絲廢老:有事警察，冇事黑警呀?

咁係唔係罷工呀！

推
死黑警

嘩嘩嘩

黑警真係智撚障

免交稅

屌佢老母，落閘？！ 唔撚洗做嘢？

推到上fb ig

我係天水圍撚 推到佢哋仆街

搵人send去外國媒體
等啊sir威出國際

屌佢老母

香港真係有法治

backup片

全力推Post

今日定尋晚？

推
推到佢仆街

越黎越覺得自己香港應該自己維持治安

警黑一家親
無法無天

今日元朗唔出糧可以嗎？

要求佢寧願一鑊熟

推左先

嘩！ 乜警隊依家請嗰啲係又聾又啞㗎咩

光復元朗係7月27號 唔係28號 唔好再搞錯

天水圍嚟

推呀!!!send比外國記者!!

奴隸沖 你自己睇下啦

DLLM, 不如直頭放埋工，座係度做乜Q

推
警察冚家平安

推 痴撚線

咁撚樣都得 俾咩稅？

噢，天水圍咩事要落閘……

岩先記招仲話落咗閘報案都會處理 真係搵鬼信 推到佢仆街

727到大家出去黑警可能又會好勸力喇

再推

有黑社會打人，警察落閘，唔受理

推呀屌你老母死警犬

點解仲會對黑警有期待
2014年已經好清楚佢地係咩人

已share

推俾全世界人睇到

推爆佢！

警犬無叫錯

Pushhhhhh

下次做pro少少

講埋 時地人事。

選擇性執法

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

Ok!

執柒左佢啦仆街

記者

好失望，好傷心，點解可以咁，點解仲要用我地既稅出糧俾佢地

今日?幾點?

而加黑警玻璃心分明玩野
擺明想講「有事唔好搵警察」

睇到都唔理真係痴撚線

最緊要sd比老豆老母轉發比朋友
好多廢老真係唔知發生咩事

啲狗份糧又幾好攞
unun腳坐喺度就有糧出

真

多謝香港警賊關門協助黑社會開工

推！！！

[幫手傳開去] 連龍新口號，同步屌柒上環黑警施暴同元朗黑社會恐襲

黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS

[red][size=6][b]黑警黑幫 上環元朗 分工合作 暴打市民 摧毀法治 SOS[/b][/size=6][/red]

推
支持警隊改革

[附上職員證] 全港醫護人員，無論你係藍、黃，請大家都要識分是非對錯

俾外國傳媒！

垃圾警察

返工攞正牌唔洗做野

已比
稍後會整英文字幕version
解釋時地人

岩岩老母問我個大肚婆係咪真係自己跣低
又問係咪真係林卓廷挑釁白衫先
先知道佢班廢老fd洗緊佢腦

Facebook有冇 想share出去比啲廢老睇

差人無面面對市民，唔敢開門無义用

野都唔做,警察要嚟托柒

推

報乜春呀！ 聽唔到！ 唔接案件（ 稅一樣要交， 市民學生一樣要打七，黑道的朋友一樣要結交！！， 地一樣要分比丁權， 香港人一樣要買超貴樓，同無地喎。 ）

咪出糧比d 狗

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

算9數啦
藍絲有萬條道理幫佢地辯護

推！
癡撚線

唔使做
涼冷氣
un un 腳
糧照出

屌 一定要講返真相

我好撚多野想講但冇野講

奴隸沖
話不會看到有案件而不作處理
但請左班 又聾又盲又啞嘅 復康人士

屌， 唔開工有錢收

正 2萬4人工完來唔洗做野

推到佢仆街 住樓上一直以為附近有警署有消防好安全
屌那媽 原來得消防保護市民

元朗有黑社會 差佬會同老黑講數 定律嚟㗎啦 有線 now 影L晒出嚟。 不過姓盧果條L樣 吾該公開各警區 邊區喺由黑社會執法 字頭聯絡方法 邊區黑社會仲要睇差佬頭 有呢d警區資料 市民先知出事要揾邊辦。。。如果吾係 吾該老廉--如果你地仲可信--要立即成立委員會 調查 所有元朗警區高層 一哥 同埋何君妖條L屌！！！

前線同盧偉聰完全割席，

盧偉聰無能力領導警察，
自己辭職下台啦！

咪撚交税啦屌

呢啲垃圾先係真正令鋪頭開唔到門嘅垃圾

擺明又玩鬥氣

痴撚線 香港從未見過依種情況

睇黎二哥既order係.市民比人打唔幫等市民求番佢地出黎

push push push

cls香港警察真係世界級嘅警察

推到仆街

推啊

痴撚線
應該拉既人又唔拉
唔應該拉既又拉

推爆佢啊

推撚到佢仆街啊

食屎啦 克警

想知呢家即使有賊係街到捉個女仔黎強姦係咪都冇人捉？完全冇法治

推你老母

犀利

死黑警仲要獨立薪資 廢柴魏晉仔都3萬8人工仲要有宿舍
依家咁撚樣係咩意思 仲駛唔撚駛出糧呀

屌你老母死黑警

推爆

真係痴左線，係咪去左平行世界，咁樣扮睇唔到1聽唔到

lm

外國巴絲 街招

如果狗屋火燭係咪照樣落閘

佢唔開門咪成全佢囉 搵野封撚晒啲出入口

死黑警

推到警黑冚家鏟

警黑一家親
無法無天

推

Tg公海有人放了

啲文法好似錯錯地？

係新城市又撞到佢 唔知佢同d大陸人傾緊咩

好撚唔想交稅

佢地唔做野咁係咪唔使出糧俾佢？ they are well paid

推!!!!

如果係警署門口比人打都無人理就好笑

算唔算失職

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

招FD囝去親身感謝何議員守護元朗
住址
新界元朗牛潭尾路23號葡萄園洛菲大道18號屋

屯門湖翠路2號美樂花園39號鋪地下
電話：2805 7389 / 2805 7390 / 2805 1118
傳真： 2805 1668
電郵地址： juniusdc@kcho-fong.com

新界屯門良田村77號地下
電話：2805 1238
傳真：2805 1668

新界天水圍天華邨彩華樓地下1號單位
電話：2810 0081
傳真：2810 0221

新界荃灣西樓角路荃豐中心2樓C79號舖 (已廢)
電話：2612 1909
傳真：2612 1230

何君柱律師樓（高級合夥人）
香港中環 皇后大道中5號 衡怡大廈18樓
電話：2810 0707
傳真：2845 3650
公司網站：

2019年7月22日 19:33:37
當然仲有佢家屬都要多謝埋
良田村青山基督教墳場 李趣寬

何君堯之子
HO JUN WANG (何俊宏）CONRAD
身份證：P597608(5)
電話 61277337
新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋

何俊螢64068666、P5973205

大家好清楚我地武力升級有限，啲狗仲有好多武器未出，包括實彈同水炮車，呢啲傷害力好高，足以打散我地陣勢

硬撼對我地係絕對不利

遍地開花是有用的，最緊要係打消耗戰

警察只有3萬個，佢地冇可能短時間補充到（除非佢地搵國安扮警察，但係數量唔會多，因為好難落命令同埋組織戰術）

而家夏天佢地下下都出曬防暴裝，朝早企到夜，對佢地身心都造成好大負荷，相反我地可以休息，可以補給，人數多到可以輪住做

我地一定要拎住個主導權

1. Be water，唔好戀戰

呢個講咗好耐，但而家唔係講緊執生咁簡單，而係要變成主動一方，撚狗式遊走。

我地逼佢地動員，但唔好引佢地升級武力。喺清場之前我地可以好似以前咁挑釁。當我地逼到佢地要清場嘅時候，我地就要毫不猶豫即刻散，唔好戀戰。可以轉換場地，等佢地重新佈防，又或者留力去第二日

總之我地唔好畀時間佢地休息，雖然我地都會有體力消耗，但同佢地比我地會消耗得慢好多

如果啲狗好似七一咁突然走曬去休息呢？我地就唔好畀機會佢地休息即刻升級，逼曬佢地翻出嚟之後又走，令佢地keep住精神繃緊

2. 單一焦點，唔好浪費彈藥

每一次行動都應該事先傾好，制定一個明確嘅目標。當是日目標達成之後，唔好即日觸發第二個事件！好似琴日咁，噴黑國徽同臨時立法會宣言相衝，喺港島嘅焦點就去曬國徽度，我地又浪費咗一粒彈藥。

[black]咩世道 你班死警犬係市民公僕 香港人出糧比你架
市民有難你就落閘 白衫就護送離開 真係DLLM
[/black]

推 唔廣傳唔得

如果係呢個時候有人有意外咁咪仆街

點可以咁，真係有事發生咁點？

推到佢地仆街

屌你老母，死黑警，唔好再話警察係無辜

嬲

推

黑警死全家

推到林鄭仆街落地獄

全球獨一

1個月25K就係咁撚樣回饋市民

推！！

其實好多國家都係咁
但緊急出勤都會有

推撚爆佢

講緊be water 乜野幫警察製造借口

咁撚厚面皮都有

仲有「冇事黑警有事報警」論

推呀屌你老母黑警

見到出面啲舖頭落晒閘唔駛撈，佢哋都唔執輸落埋閘

屌你老母 死黑警

心繋元朗 勿忘上環
兄弟爬山 齊上齊落

香港警察交回委任証回家養老，𨳒𨳊警察老母老婆

CLS .... DLLM

屬"公職人員行為失當"罪嗎？

推，點解可以咁理直氣壯

push

下次也拍下警署的正門和地方名，方便不熟悉天水圍的巴打絲打轉給別人

含撚聰話落咗閘但仍會處理市民報案

巴絲: 黑人問號

黑警全家下地獄

邊一個仲信警察同黑社會無關係唔該驗下腦

好撚驚 覺得自己無人生安全 屌你老未垃圾政府 死克警

已經超越左失望嘅程度，完全喺無政府狀態，無執法部門維持治安！我地可以理直氣壯拎起武器自衛！

？

呢啲就係警察

你班仆街陷家剷 攞納稅錢人打鳩市民 市民比人打個時又鳩縮 食屎啦全部都

無恥真係無敵，同狗係無得講人性

推上國際啦 屌班臭狗老母

推！
推翻啲有用野

好波呀黑警 做人做到咁撚仆街
有冇人仲想感化佢地

冇一個黑警係無辜嘅 推上國際

推
元朗個指揮官仲話歡迎市民入內報案

黑社會警察

有另一條片

我無嘢講

黑警擺明玩不合作運動

推 一定要推比多d人睇 痴撚線 咁撚樣都得

....

吊佢老母，坐係到收錢。仲要你來做乜。

cls 可以落閘唔做嘢

呢條YOUTUBE片，配合呢張相

一齊咁SD出去..

FROM: